「大家誤解左」綠衫/黑衫唔一定係警察

我見大家都先入為主左，以為有一班著綠衫有武器嘅人係警察，或所謂畜龍係警察

但我想問返，有無公開資料提過有套咁嘅制服？
我google極都搵唔到

如果真心要話佢地係警察，咁依套最多係便服！

但著便衣執法係要show委任証（公開資料）（圖1 pt 2)

所以大家要分清楚係咩警察先

如果見到自稱警察但無show委任証就要小心係冒警

另外求律師撚fact check，如果有熱心市民想行使公民拘捕權，應該係咩條件下先得

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

今日似乎中央按照咗劇本做嘢

【香港危局】十一前北京真要動手？知情者爆廣東有異動

如果大家都唔知警察制服係點，同時又無委任証，自衛可以合法？

好似岳義士根本無襲警，佢只係見到有緣衫攪香港市民，先搵命博去救人，因為當時緣衫係有武器嘅恐怖分子，完全唔知係警察